黃色經濟圈係咪應該推會員咭咁

全部商店持咭都有少少DISCOUNT
之後吸引多D人幫襯
至於會員咭要點拎定係捐某一個數就有就再商討

推

類似工聨卡

應該可以成為到全港最大既會員數目既機構

本身小商店已經唔夠大集團鬥價錢，方向應該係市民獎勵商店，而唔係商店俾返折扣市民
黃色經濟圈最重要既係市民願意為呢場運動肯俾多幾多錢去支持本土商店，擺脫中資控制

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）